###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**Breitbart News: China Urged Trump to Deport Renegade Billionaire Through Casino Magnate Steve Wynn**

**中国通过赌场大亨史蒂夫·温恩敦促特朗普将叛逃的亿万富翁驱逐出境**



by Adam Shaw25 Oct 2017

作者 亚当·肖 Adam Shaw  2017年10月25日



[http://www.breitbart.com/big-government/2017/10/25/donald-trump-mulled-deporting-chinese-dissident-guo-wengui-hand-delivered-letter-steve-wynn/](http://www.breitbart.com/big-government/2017/10/25/donald-trump-mulled-deporting-chinese-dissident-guo-wengui-hand-delivered-letter-steve-wynn/)



**推特党筹委会翻译组： Jian Wu**



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-h4_ZusD-D6Q/WfEXHGgbJ8I/AAAAAAAABE8/OaD8ZRizHJcRM8AyEBAXJLLIMq8YyhZcgCLcBGAs/s400/1025-3.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-h4_ZusD-D6Q/WfEXHGgbJ8I/AAAAAAAABE8/OaD8ZRizHJcRM8AyEBAXJLLIMq8YyhZcgCLcBGAs/s1600/1025-3.PNG)



在赌场大亨共和党全国委员会财政总裁史蒂夫·温恩（Steve Wynn）亲手递交信件后，据说特朗普总统曾考虑将一名重要的中国异议人士从美国驱逐出境，但后来被顾问们劝阻。



根据“华尔街日报”报道，“史蒂夫带来的信在哪？”特朗普在一次会议上谈到富豪异议人士郭文贵的时候说。 “我们得把这个罪犯赶出国外。”



郭是位自我放逐的房地产大亨，他是中国政府的眼中钉肉中刺，在2014年逃离中国后，他在自己的纽约市公寓里不断抨击那些所谓的掌控中国的“盗国贼”。他已经申请了美国的政治庇护，案子正在审理中。



郭最近说：“他们只是一小撮黑手党，就那么简单，”郭在社交媒体上也用Mikes Kwok这个名字。 “我想让中共的全体党员觉醒，对这个统治集团说不。”



“华尔街日报”在跟踪中国政府试图缄默郭先生这一事件的时候，报道过曾经有中国官员见了他，让他结束爆料并且回到中国。作为回报，政府将解冻他的资产，并停止骚扰他的亲人。



中国政府声称正在对涉嫌贿赂，强奸和欺诈的至少19起刑事案件进行调查。郭先生否认这些指控。



这些中国官员在美国持的是旅游签证，不可以在该国执行公务。据“华尔街日报”报道，联邦调查局希望对这些官员采取行动，但遭到国务院的反对。



不过据报道，郭先生还是差一点被驱逐出境，在6月份特朗普和幕僚们讨论了郭的案件。当时在场的有总统助理们和其他人，其中包括副总统彭斯，高级顾问库什纳和当时的首席战略家（现任Breitbart新闻执行主席）班农，特朗普表示需要驱逐郭先生出境，并索要韦恩亲手递交给他的信。



然而根据报道，助理们阻止了他，指出郭先生是佛罗里达州棕榈滩特朗普俱乐部的成员，后来他们采取了一切措施以阻止将郭先生驱逐出境。



永利度假村的发言人告诉“华尔街日报”，报导是“错误的”。



CNBC报道，永利的中国房地产占其业务的很大一部分，其中包括永利澳门和永利宫，它们是一个在2016年在澳门开张的价值41亿美元的庞大企业。